［國際戰線］ 荷蘭嘅聯署需要你！

Hi 又係我

國際戰線又需要你嘅一分力！

繼上幾次聯署 NL4HK今次又草擬咗一份聯署

Facebook post :

聯署：

(原文按link 睇）

Stand with Hong Kong! End the twin city partnership with Beijing & Shenzhen!
Introduction

We / Wij
Residents of Amsterdam and the Netherlands.

Observe / constateren

That Amsterdam, the city that embraces liberty and freedom
That the government of China increasingly limits freedom of its citizens: systematic abuse of ethnic minorities, repression against religious groups and arbitrary arrests and detention of civil rights defenders.
That the latest introduction of National Security Law in Hong Kong will greatly erode the freedom of speech and freedom of press in the region, and is a blatant breach of an international treaty.

Urge / verzoeken

The mayor and the college of mayor and councillors to end twinning with the two Chinese cities
And to raise the issue in The Hague and within the European Commission. Every EU-China strategy should reflect the core values of the Netherlands and Europe
And to urge The Hague to speak out against oppression by China

我地需要200人嘅簽名 （要係荷蘭住緊先計）
到時候七一荷蘭會有集會
我地會將份聯署交去Amsterdam 嘅市政議會

住緊荷蘭又或者識人住係荷蘭嘅你可以出一分力啦！
請大大力share 俾其他人 告支那上海牙法庭！

Push

Push 下

Push!

推

push

簽左

Push!!!!

記得簽完要係email 禁link confirm!!